覺唔覺得 好多人搞事乘機叫人走唔好再上Lihkg？

先係一批人5p字
再嚟一批人玩交配計劃

但其實本身冇人講都唔太覺得個情況有咁嚴重
突然有批人瘋狂出post屌得多之後
個堆5P同交配支持者就起勢咁出沒，去搞抗衡
（有啲就話係假膠，不過實在唔明有咩必要堅持做5P假膠）
之後就突然有批人玩矯枉過正
連本身唔算係5P字既「係、黎、D、既、左」都不停捉住嚟屌

然後就嚟料
突然有人叫人唔好再上Lihkg
其實呢堆問題都係新鮮冒起，唔係根深蒂固返唔到轉頭
亦有好多人屌緊反對緊
點解就要立即拉人唔好再上Lihkg呢？
最慘係有大批人附和

我唔陰謀論去睇人，唔會話你係乜人派嚟既打手
而係我想講
如果一有問題，小小事都堅持唔到話要走
我相信你開一百個論壇都滿足唔到你，你都係會走
一個受歡迎嘅壇，實會有劣質嘅人混咗入嚟
大家開壇嗰陣亦都一早預咗會有五毛入侵
如果每次一有呢啲人入嚟你就走，而唔去抗衡
討論區到時就真係會變成充斥住劣質會員

咁軟弱既話
我建議你唔好再上討論區
用返Whatsapp算吧啦

我同意你講法

多謝你
明明問題唔係嚴重到咁
就已經有人拉隊話要走人
睇到我：

某程度上個熱門功能害左D啱啱識規矩既會員
初嚟報到學識見到5p字就要屌，點知就喺熱門度入錯波台班假膠po
然後就出事

巴打唔洗咁杞人憂天喎
頂左joe咁耐既人點會比人叫兩句就走

膠登式千字文

兩邊都有問題
有啲人部機show唔到所謂正字
（或者手機個打字功能打唔到所謂正字）
嗰啲： 既，係，d，黎
都算係正常嘅用字而唔係5p字

另一邊又係on9
唔知點解係要堅持玩對抗，捍衛5p？
為乜呢？搞到好多唔上開波台嘅人以為係真5p

不過最on9一定係拉隊叫人走嘅人

最慘係咁撚多食屎痾飯走去比正皮又話贊成

5P字,叫人唔好上LIHKG 一定係高登打手

同大陸係咪都係收左美國錢/外國勢力

一樣

請參考膠登

冇上過膠登呢啲小圈子乜都屌一餐嘅forum
有屁你就放，唔好係度玩標籤

証明你根本冇睇我post講乜
明明我就屌緊班人軟弱

定係你打好曬template見人一反對拉人走就覆？

正皮

其實block左班5p未得 覆都廢事覆
等佢地慢慢單機
再者有時假膠真係好煩
風頭火勢 仲要係到搞事 「一句乜咁多真心膠」就講到自己好似大撚晒咁 收嗲啦 都唔知嗰班人係咩心態

根本就係咁簡單
無論點講，頂盡咪繼續開罵戰
完全冇需要拉大隊走

真係唔明體育台啲人可以"小圈子"得咁緊要
排外到成個體育台都充斥住啲足球post
籃球要去玩具台post

小圈子…
膠登都經歷過呢d野
結果佢地點解決 自己有得睇
走左幾多人 留低既又有幾多
點解你會話佢地小圈子 我真係唔想講原因

單係呢個post都已經過千正皮：

加上樓上巴打講得好，膠登已經係例子
好多人亦都屌人屌到好厭倦
以前上高登/膠登日日互屌，屌到好攰唔想再嘈
呢班人真係會心淡而比人拉走

我冇深究過個邊係點
我淨係知初時上個陣，有班人成日郁啲就屌人
連提下高登、笑下高登嘅post都會比人怒屌唔準再提

咁佢地得出既共識係「高登關我撚事」
會屌都好正常

其實我都唔覺得有幾多5p字
除咗波台膠post

唔想再講膠登係點
反正結果係點大家有眼睇
膠登亦唔關呢度事

互屌已經夠煩
郁啲拉隊叫人走，煩上加煩

我不禁留下一個名

要留就留 要走就走 自己決定
重細咩

羊群心理咩年齡層都用到

有d歷史重複緊